港鐵去年盈利升64% 達168億 另月底宣佈票價調整

港鐵公布2017年度業績報告，去年盈利上升64%至168億元。另外，客量打破歷年紀錄，全年乘客量達20億人次。 港鐵表示，今年向乘客提供的回贈會按利潤及服務表現作出安排，並至少提供6個月的每程3%回贈。 至於港鐵的票價調整，會於今個月底政府公布運輸業工資指數變動後，才有公布。

係咁倚比個九五折回程優惠跟住加價

5%都冇 得3% 多撚謝

跟著永久加價

壞得愈多加得愈多

又唔派特別息
高鐵遲下自己填
我唯有買政府唔會睇住佢死

調你老母咩調

成撚日壞

其實港鐵一年服務咁多人都只係賺百幾億就咁多人吊 新鴻基呢啲靠賄賂官員做市而半年賺三百幾億又無人吊 真心唔明

香港人真係好好笑

Ask ur mom